有無平日馴獸師？

寵物節先撚狗實俾狗咬
但平時唔理佢乖唔乖都揼下佢先識得學乖架咬

利申第十代動物傳心師